為妳彈奏蕭邦的夜曲 紀念我死去的愛情

而我為你隱姓埋名 在月光下彈琴

Toto

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

chow紅軍啲歌

對妳心跳的感應 還是如此溫熱親近